有冇人寄過順豐盒子?

其實佢呢D 係咪首5KG 重量價?
港幣$38 港幣$65 港幣$100
港幣$28 港幣$45 港幣$70*

順豐盒子係起碼門市寄4.5kg 以上既件去住宅先至抵
但佢有限制用3 號箱既size ,同最多10kg

唔超過3kg $28<超過3.5kg 就$34
姐係 $34運費 + $20~30 住宅附加費
寄住宅普遍一定有$20附加費，
屯門，元朗，將軍澳個堆屬於偏遠
（重有其他地區詳情問sf)就 $30 附加費

同樣條件 寄去sf locker or 門市就 $28

其實你想問咩？

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》